@inproceedings{Bui-Quang-Grau-Paroubek:TALN:2016,
    author = "Bui-Quang,Paul and Grau,Brigitte and Paroubek,Patrick",
    title = "AppFM, une plate-forme de gestion de modules de TAL",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "6-8",
    note = "AppFM, a tool for managing NLP modules",
    abstract = "AppFM 1 est un outil \`{a} mi-chemin entre un environnement de cr\'{e}ation de cha\^{\i}nes modulaires de TAL et un gestionnaire de services syst\`{e}mes. Il permet l'int\'{e}gration d'applications ayant des d\'{e}pendances complexes en des cha\^{\i}nes de traitements r\'{e}utilisables facilement par le biais de multiples interfaces.",
    keywords = "int\'{e}gration, cha\^{\i}ne d'outils, orchestration de traitements, plate-forme TAL.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/114.pdf"
}
